## Sistema de préstamos con ñaravel auding
#### NOEMI CHURA CALLE INGENIERIA DE SISTEMAS 


### UNIVERISIDAD PUBLIA DE EL ALTO
### Usurios
Luego de correr con exito la migracion y los seeders, el sistema crea varios usuarios para comenzar a probar

__Rol__: `admin`
__User__:`admin@admin.com`
__Contraseña__:`12345678`


__Rol__: `supervisor`
__User__:`supervisor@supervisor.com`
__Contraseña__:`12345678`


__Rol__: `agente`
__User__:`agente@agente.com`
__Contraseña__:`12345678`

